木門對木門，竹門對竹門，咁金門呢

對仆街

諗左諗

原來影射緊...

肛門

廈門

開喺上班台

支門

我對工作好有感情

金門對中國建築

西門對梓敬?

馬賽對波圖

盡公司社會責任

拱門，金拱門
我贏，正評我

ching iq有冇50？

金門對撚住廈門

金門反佔中㗎

有個反中亂港嘅畀咗負評

我屌你老母